請善用不推文回覆

今次大陸民間輿論係堅嬲，大家點拆好?

呢個post 都推左上熱門係咩事

請大家唔好咁懶 要善用不推文回覆

開錯吹水台

我覺得根本要預設不推文

啲人禁個制都懶

懶惰係人既天性我見好多人明明唔同意樓主，同樓主爭論緊，但都無不推文回覆